Xbox Series S

我屋企部電視暫時仲係1080P，如果買Xbox Series S 適合嗎？

適合

xss個目標係1440p60